佢同我講佢好愛我 但係

我好愛佢 佢都話自己愛我
不過好驚失去我所以只係想做密友
究竟佢想點
佢當你傻仔玩你咋
或者佢真係好愛你先咁做

想keep住有個人暖昧 又吾洗負責仼

我真係好鍾意佢呀 我走唔走好

問佢可唔可以一齊 有承諾

吾你老味咩

召你入伍當兵 唔係畫公仔仲要畫出腸下嘛

唔夠愛你

咁應唔應該等佢？

點解會幫佢改左個「吾」字

吾你老母呀吾

呃正皮